男朋友鼻鼾好大聲，點解決

男朋友鼻鼾好大聲，點解決
嘈到瞓唔到 有咩方法可以令佢唔好咁嘈
我好撚想瞓教啊屌你

同我訓

換男朋友

錄音，聽晚播俾佢聽

減肥

其實佢聽唔聽到自己鼻鼾架啦

抆佢一條鼻毛出嚟就得

鼻毛可避

用呼吸機 一用即刻無晒

利申 用緊

一定唔會聽到

攞碌鳩塞住佢把口